如果香港同澳門有引渡條約.....

澳門又同中國有引渡條約 ....
Eg 有個香港人同時係澳門、中國大陸犯左事
原理上係咪可以先引渡去澳門受審
再順便引渡去大陸受審 ？

報咩假？
足球比數

暫時未有犯

正常唔可以再轉移到其他地方

我無

澳門撤回同中國引渡條約